# Leitor de cartões resposta

Descrição do projeto

## Getting started

Descricação do projeto

### Instalação

Descrição de comandos para instalação do projeto

## Rodando os testes

Descrição dos testes

## Contribuição

Explicando como fazer alterações no projeto.

## Licença

MIT License
